\section{Wyniki}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{../code/1}
    \label{pic:a}
    \caption{Symulacja A w stanie ustalonym}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{../code/2}
    \label{pic:b}
    \caption{Symulacja B w stanie ustalonym}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{../code/2ref}
    \label{pic:bref}
    \caption{Symulacja B w stanie ustalonym, przeskalowana}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{../code/3}
    \label{pic:c}
    \caption{Symulacja C w stanie ustalonym}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \begin{itemize}
  \item \textbf{Wariant A} -- 2717
  \item \textbf{Wariant B} -- 15831
  \item \textbf{Wariant C} -- 8635
  \end{itemize}
  \caption{Ilość iteracji dla wariantów symulacji przy $\delta t = 0.001$}
\end{figure}

\newpage
\section{Wnioski}
Wyniki symulacji A i C są bardzo zbliżone. Znaczącą różnicę stanowi ilość
wykonanych iteracji przed dotarciem do stanu ustalonego. Wynika to ze
zwolnionego docierania się różnicy w kolejnych iteracjach ze względu na
dodatkową składową reprezentującą wypromieniowanie ciepła.\\

Ostateczny rozkład temperatury w symulacji A jest bardziej równomierny, a
temperatura blaszki jest wyższa dla tych samych współrzędnych -- w porównaniu do
symulacji C. Wynika to z dodatkowego wychładzania się blaszki.\\

Symulacja B stanowi wariant z izolowanym otoczeniem. Stan ustalony dla takich
warunków to temperatura blaszki na poziomie temperatury grzejnika.

\subsection{Stabilność numeryczna}
Dla bardzo małych $\delta t$ symulacja zupełnie przestaje reprezentować
rzeczywistość i warunek wyjścia z pętli zostaje błędnie spełniony przez
niewłaściwe kroki temperaturowe. Dla bardzo dużych symulacja zyskuje na
dokładności w każdym kroku, kosztem drastycznego wzrostu ilości iteracji.


